"突發" 習近平急傳林鄭上京 要求盡快解決香港機場問題

唔該你地唔好再推啲分化post
入黎睇下我個計劃work唔work好過
認同請推

小弟有一計 大家點睇

推

推上去

明你想人睇
但唔好出假標題
真心唔好

屌你老母標題撚

唔幫你推

On9 標題撚

習近平急傳林鄭上京

屌你標題黨

［正視聽］大家唔好再嘈啦

希望部飛機無事啦

標題黨死全家

唉 你地繼續推啲分化post喇 我無眼睇
可行計劃就放左係到 你地鍾意點就點